---
title: Lorem Ipsum
title_seo: Título de autor de ejemplo sólo para Google y los marcadores
slug: admin
description: Esta es la descripción de éste autor de ejemplo. Aparece al final de
  cada artículo asignado y como metadescription para el posicionamiento web o SEO.
image: logo.png
toc: false
draft: false
noindex: true
---
Esto es el contenido de éste autor de ejemplo.

Solamente aparecerá en la página de dicho autor, con opción a que Google pueda indexarla o no mediante el parámetro `noindex` (si éste está activado, no es relevante rellenar el parámetro `Título SEO`).